[突發] 洪欣宣示主權 拖老公抱女買禮物

現年46歲嘅洪欣與細佢9年嘅內地老公張丹峰結婚9年，日前有網民提出五大疑點，質疑張丹峰同嫩口經理人畢瀅有曖昧，之後張丹峰透過工作室發律師聲明，澄清傳聞全部虛構，而洪欣開腔撐夫外，亦承認畢瀅係佢哋一家生活嘅親密夥伴。

張丹峰傳出疑出軌後，本報噚日就喺銅鑼灣撞到佢同老婆，同埋四歲囡囡張晞彤行街，當時大概3點幾，兩公婆都以cap帽遮樣打扮，而洪欣仲一臉素顏現身時代廣場，張丹峰就負責抱女，佢哋首先入咗一間時裝店，行咗一陣就搭電梯去咗一間兒童精品店。囡囡入到舖頭就好有主見，由爸爸抱住揀背囊仔、袋仔，之後更落地揀Hello Kitty精品，兩公婆都好有耐性任囡囡慢慢揀。
隔咗一陣，由洪欣埋單走人。佢哋離開嗰陣，就聽到囡囡好嗲咁叫「爸爸爸爸」，而張丹峰一臉冧樣，亦有同老婆咬耳仔，記者上前想搵佢哋做訪問，洪欣就耍手擰頭：「唔好意思，唔做訪問，冇乜嘢，唔洗講野啦我地。」而張丹峰喺隔籬猛話「我真係恭喜你呀」，就行到Sogo後面一棟大廈搭𨋢上樓。

西...西女人洪欣噚日同鳩...鳩老公張丹峰，同埋四歲西...西囡囡張晞彤喺銅鑼灣行街。

現年46歲嘅洪欣與細佢9年嘅內地老公張丹峰結婚9年，日前有網民提出五大疑點，質疑癡心情長劍張丹峰同西女人畢瀅有曖昧，之後張丹峰透過成街人睇死你開公司發律師聲明，澄清傳聞全部虛構，而洪欣開腔撐夫外，亦承認打工仔畢瀅係咁蠢既西⋯西女人。

張丹峰傳出疑出軌後，本報噚日就喺銅鑼灣撞到佢同老婆，同埋四歲囡囡張晞彤行街，當時大概3點幾，兩公婆都以cap帽遮樣打扮，而洪欣仲一臉素顏現身時代廣場，張丹峰就負責抬起其他人，佢哋首先入咗一間時裝店，行咗一陣就搭電梯去咗一間兒童精品店。囡囡入到舖頭就好似王晶咁有主見，由爸爸抱住揀背囊仔、袋仔，想樣樣野都為邱淑貞去做，之後更落地揀Hello Kitty精品，兩公婆都好有耐性任囡囡慢慢揀。

隔咗一陣，由洪欣埋單走人，仲開戲畀囡囡拍。佢哋離開嗰陣，就聽到囡囡好嗲咁叫「邊個係我老婆 我女朋友 打工仔嚟啫」，而張丹峰一臉冧樣，亦有同老婆咬耳仔，咁多聯絡架，唔駛講野啦我地，記者上前想搵佢哋做訪問，想快撚d捧紅佢添啊，但洪欣就耍手擰頭：「唔好意思，唔做訪問，冇乜嘢，費事嘈，唔洗講野啦我地。」而張丹峰喺隔籬猛話「我真係恭喜你呀」，就行到Sogo後面一棟大廈搭𨋢去同其他女人上床。

ok 我屌

我